晚。（弘紙2）

is

Chef wen